警方：譴責昨晚示威者向警員用致命武器

警方晚上在社交網站上載片段，回應昨晚中西區衝突的多宗事件，澄清有警員的警棍被指加金屬環的說法，指實際是膠索帶，用來固定警棍的繩子，並不存在警員故意在警棍上加裝攻擊性的工具。

另外，對於網上指警方用腳踢一名被捕男子的頭部，經了解後，這名警員只是用手除下男子的口罩及頭盔。同時，又澄清並無要求救護車不得進入示威範圍。

至於示威者針對警方使用致命武器，包括可以作射擊的弓箭，亦有示威者將大型路牌及重型雜物，從高處扔向警察。

此外，有警員被丫叉的鋼珠波子射中，亦有示威者手持兩米長的自製長矛。警方又檢獲削尖的行山棍、棒球棍等，指示威者對警員作出的攻擊，明顯不顧後果。

警犬邊撚到有手呀?

狗4隻都係手

總之, 警察做咩都岩撚哂架啦

用前足

手腳不分 真係狗唔係扮嫁喎

倒立加個頭生係屎忽到

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

畜牲d橡膠子彈 鈍器彈就真係致命武器
一個差佬都冇俾人扑濕 致命

警犬已經進化到任意講大話

解釋綁繩用三條索帶做乜？

清晰版 - 黑警踢義士頭 仲有踩手！

真係用手 唔好炒車各位

汽油彈又無
tatp 又無
最簡單刀都無

你班心狠手辣嘅黑警
應該慶幸點解可以有咁良善嘅對手

總之狗做咩都好都係啱 你夠膽話佢錯 佢地就同你發誓不兩立 遲早殺埋人都可以俾佢講到合情合理

膠索帶頭打人都會爆到七彩,等告警犬

前者同後者倒轉先岩